%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\maketitle
%\makequote

\vspace*{-15mm}

\section{Formación académica}
%\cventry{year--year}{Degree}{Institution}{City}{\textit{Grade}}{Description}{Others}
\cventry{2004-2010}{Ingeniería en Informática}{Universidad de Las Palmas de Gran Canaria}{Calificación media de 7,441}{}{}
\cventry{2009-2010}{Proyecto fin carrera}{Diseño hardware/software para el control y monitorización de un vehículo eléctrico inteligente a escala}{Calificación de Matricula de Honor 10}{}{Tecnologías: Linux, Debian, Phidgets, Java SE, Java Swing, Java RMI, Video4Linux4Java, SVN y UML. \newline Web del proyecto ASEIMOV \url{http://cicei.ulpgc.es/aseimov}}

\section{Formación complementaria}
\cventry{2012}{Seminario}{Platino: Introducción a la Plataforma de Interoperabilidad del Gobierno de canarias}{16h}{}{}
\cventry{2009}{Evento}{Gran Canaria Desktop Summit}{6h}{Gestión de Proyectos de Fuentes Abiertas}{}
%\cventry{2009}{Seminario}{Nuevas formas de visualización de la empresa en Internet y el uso compartido del conocimiento: e-research sobre redes sociales y oportunidades y desafíos para las empresas}{6h}{}{}
\cventry{2007}{Taller}{VG7 un viaje al interior del Videojuego}{Introducción al mundo del desarrollo de videojuegos}{15h}{}
%\cventry{2006}{Seminario}{Simplificación del uso de los computadores paralelos acercando el computador paralelo al usuario}{8h}{}{}
%\cventry{2006}{Seminario}{Herramientas software para la simulación de redes neuronales artificiales: Análisis y aplicaciones}{10h}{}{}
\cventry{2006}{Seminario}{Microsoft University Tour}{Introducción a .NET}{6h}{}
% Añadir la asistencia al gran canaria desktop summit y al curso de software libre

\section{Experiencia Profesional}
\cventry{2012-ahora}{Autónomo / Freelance}{ofreciendo servicios de desarrollo, consultoría técnica y administración de sistemas}{portfolio de trabajos en \url{http://www.felfo.com}}{}{
\textbf{Clientes:} CICEI - Universidad de Las Palmas de Gran Canaria y 3 Comunicación. 
\newline \textbf{Tecnologías:} PHP, Moodle, Elgg, Wordpress, CakePHP, HTML, CSS, JavaScript, Python, Django, Phidgets, Linux, MySQL, Apache, Análisis de redes sociales, estadísticas...}

\cventry{2011-2012}{Becario Investigación}{CICEI - Universidad de Las Palmas de Gran Canaria}{}{}{
\textbf{Responsabilidades:} asesoría tecnológica y desarrollo y mantenimiento de las plataformas Moodle (e-learning) y Elgg (red social) del CICEI.
\newline \textbf{Tecnologías:} PHP 5, Moodle, Elgg, HTML, CSS, JavaScript, Linux, MySQL y Apache.}

\cventry{2010-2011}{Analista/Programador en prácticas}{Jablesoft S.L}{}{}{
\textbf{Responsabilidades:} desarrollo de aplicaciones y servicios web en Java SE.
\newline \textbf{Tecnologías:} Java SE, JGroups, Netbeans Platform 6.9, VB.NET, JasperReports, JAX-WS y dispositivos de firma electrónica Wacom.}

%\cventry{2008-ahora}{Webmaster}{Centro de Adultos de Las Palmas}{}{}{Creación y mantenimiento de la web para un Centro de Educación de Personas Adultas utilizando Joomla 1.5. \url{http://www.cepalaspalmas.com}.}
%\cventry{2008-2011}{Webmaster}{Forja Rúnica S.L.}{}{}{Creación y mantenimiento de la web para una tienda de juegos de mesa, miniaturas y cartas, utilizando Joomla 1.5 y Simple Machines Forums.}

\section{Idiomas}
%\cvlanguage{Language 1}{Skill level}{Comment}
\cvlanguage{Español}{Nativo}{}
\cvlanguage{Inglés}{A2+ (B1 lectura)}{Nivel según el marco común europeo de referencia para las lenguas}

%\closesection{}
%\pagebreak{}

\section{Habilidades}
\cvlistitem{Serio, responsable y organizado con mi trabajo.}
\cvlistitem{Capacidad para aprender nuevas tecnologías.}
\cvlistitem{Puedo navegar por el código escrito por otras personas.}

\closesection{}
\pagebreak{}

%\cvcomputer{category 1}{XXX, YYY, ZZZ}{category 4}{XXX, YYY, ZZZ}
%\cvline{hobby 1}{\small Description}

\section{Conocimientos}
%\cvline{\textbf{Escala usada}}{}
%\cvline{\score{1}{3}}{\small Conocimiento superficial, se ha utilizado muy brevemente o no se conoce demasiado.}
%\cvline{\score{2}{3}}{\small Conocimiento medio, se ha utilizado de forma práctica y se conoce una parte importante.}
%\cvline{\score{3}{3}}{\small Conocimiento profundo, se ha utilizado varias veces y se conoce ampliamente.}

\subsection{Sistemas}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small \small GNU/Linux & \score{2}{3} & \small Redes & \score{2}{3} \\
\small Virtualización & \score{1}{3} & & \\
\end{tabularx}

\subsection{Hardware}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small Disp. de firma Wacom & \score{2}{3} & \small Disp. instrumentación phidgets & \score{3}{3} \\
\small Placas base mini-ITX & \score{3}{3} & & \\
\end{tabularx}

\subsection{Lenguajes de programación}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small Java SE & \score{3}{3} & \small C/C++ & \score{2}{3} \\
\small PHP & \score{3}{3} & Python & \score{1}{3} \\
\small VB.Net & \score{1}{3} & Ada & \score{1}{3} \\
\end{tabularx}

\subsection{Desarrollo web}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small HTML5 & \score{2}{3} & \small CSS3 & \score{2}{3} \\
\small Javascript & \score{2}{3} & Wordpress & \score{2}{3} \\
\small Moodle & \score{2}{3} & Elgg & \score{2}{3} \\
\end{tabularx}

\subsection{Frameworks y librerías}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small CakePHP & \score{2}{3} & Twitter Bootstrap & \score{2}{3} \\
\small Spring Framework & \score{1}{3} & \small Netbeans Platform & \score{1}{3} \\
\small Django & \score{1}{3} &  &  \\
%\small JasperReports & \score{1}{3} & Java Swing & \score{2}{3} \\
%\small Java RMI & \score{2}{3} & Django & \score{1}{3} \\
%\small JGroups & \score{1}{3} & JAX-WS & \score{1}{3} \\
%\small JAXB XML & \score{1}{3} & Ant & \score{1}{3} \\
\end{tabularx}

\subsection{Bases de datos}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small MySQL & \score{2}{3} & \small Microsoft Access & \score{2}{3} \\
\end{tabularx}

\subsection{Herramientas de desarrollo}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small Netbeans & \score{3}{3} & \small Eclipse & \score{2}{3} \\
\small Visual Studio 2008 & \score{1}{3} & \small Borland Builder C++ 6.0 & \score{1}{3} \\
\small GIT & \score{2}{3} & \small Subversion & \score{1}{3} \\
\small CVS & \score{1}{3} & \small UML & \score{2}{3} \\
\end{tabularx}

\subsection{Ofimática y diseño}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xp{2cm}Xp{2cm}}
\small Microsoft Office & \score{2}{3} & \small OpenOffice & \score{2}{3} \\
\small GIMP & \score{1}{3} & \small \LaTeX & \score{2}{3} \\
\end{tabularx}

\section{Otras consideraciones}
\cvlistitem{Conocimientos básicos de electricidad y electrónica}
\cvlistitem{Carnet de conducir B-1 y vehículo propio}
\cvlistitem{Disponibilidad para viajar y para trasladarse de residencia}

\section{Enlaces}
\cvlistitem{LinkedIn: \url{http://www.linkedin.com/pub/aday-talavera-hierro/4b/a32/693}}
\cvlistitem{Bitbucket: \url{https://bitbucket.org/adayth}}
\cvlistitem{Github: \url{https://github.com/adayth}}

\vspace{5mm}
\begin{center}
Currículo cerrado a \today
\end{center}

\end{document}
 
